[K-POP]PRODUCE_X101 討論區 (32)

《PRODUCE X 101》（韓語：프로듀스 X 101）是韓國Mnet在2019年推出，由韓國多家經紀公司旗下練習生演出的選拔／生存實境節目，為《PRODUCE 101》系列節目的第四季。最後出道團體是5年限定男團：前2.5年是專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。最終出道組人數構成是10+X（前四次投票數累積最高票者）。

直播平台：
Joox
通常開播前幾分鐘先會有link 可以用電話app禁live搵條link 電話/電腦都可以睇

參賽者花名表：

【第二輪１ PICK結果】連登制作人1 PICK
感謝339位連登制作人寶貴既一票
排名 票數 練習生
1 56 金曜漢 김요한 (OUI)
2 48 李鎭赫 이진혁 (TOP Media)
3 36 金宇碩 김우석 (TOP Media)
4 24 韓勝宇 한승우 (Plan A)
5 19 金國憲 김국헌 (Music Works)
6 15 宋有彬 송유빈 (Music Works)
6 15 李翰潔 이한결 (MBK)
6 15 金施勲 김시훈 (BRANDNEW MUSIC)
9 12 曹承衍 조승연 (樂華)
10 10 具正模 구정모 (STARSHIP)
10 10 金炫彬 김현빈 (Source Music)
10 10 金敏奎 김민규 (Jellyfish)
═════════════════════════════

13 8 李美談 이미담 (AAP.Y)
14 7 白眞 백진 (Vine)
14 7 孫東杓 손동표 (DSP Media)
14 7 黃允聖 황윤성 (Woollim)
17 6 琴東賢 금동현 (C9)
18 5 李真宇 이진우 (Maroo)
18 5 崔秉燦 최병찬 (Plan A)
20 4 李垠尚 이은상 (BRANDNEW MUSIC)
20 4 南道賢 남도현 (MBK)
20 4 Tony 토니 (紅熠文化)
23 3 朴俞里 박유리 (ESteem)
24 2 車俊昊 차준호 (Woollim)
24 2 咸元進 함원진 (STARSHIP)
26 1 尹晶煥 윤정환 (BRANDNEW MUSIC)
26 1 宋亨俊 송형준 (STARSHIP)
26 1 金東彬 김동빈 (MLD Entertainment)
26 1 崔壽桓 최수환 (個人練習生)
26 1 權熙俊 권희준 (Cre.Ker)

帶餅lm

【第二輪11 PICK結果】連登制作人11 PICK 1-30名

排名 票數 練習生
1 283 李鎭赫 이진혁 (TOP Media)
2 280 金曜漢 김요한 (OUI)
3 279 金宇碩 김우석 (TOP Media)
4 238 韓勝宇 한승우 (Plan A)
5 217 宋有彬 송유빈 (Music Works)
6 171 金國憲 김국헌 (Music Works)
7 161 李翰潔 이한결 (MBK)
7 161 具正模 구정모 (STARSHIP)
9 146 南道賢 남도현 (MBK)
10 138 金施勲 김시훈 (BRANDNEW MUSIC)
10 138 曹承衍 조승연 (樂華)
═════════════════════════════
12 136 李真宇 이진우 (Maroo)
13 123 金敏奎 김민규 (Jellyfish)
14 113 琴東賢 금동현 (C9)
15 112 金炫彬 김현빈 (Source Music)
16 102 孫東杓 손동표 (DSP Media)
17 94 白眞 백진 (Vine)
18 81崔秉燦 최병찬 (Plan A)
18 76 黃允聖 황윤성 (Woollim)
19 66 李垠尚 이은상 (BRANDNEW MUSIC)
20 56 李美談 이미담 (AAP.Y)
21 54 Tony 토니 (紅熠文化)
22 50 宋亨俊 송형준 (STARSHIP)
23 49 朴俞里 박유리 (ESteem)
24 41 崔壽桓 최수환 (個人練習生)
25 37 車俊昊 차준호 (Woollim)
26 36 姜賢秀 강현수 (AAP.Y)
27 29 權泰恩 권태은 (A.conic)
28 28 李宇真 이우진 (Maroo)
29 19 尹晶煥 윤정환 (BRANDNEW MUSIC)
30 14 李洗賑 이세진 (iMe KOREA)

佢believer舞台之後講嗰句역시都係嗰種無力感
想睇牙憲去埋final round

【第二輪11 PICK結果】連登制作人11 PICK 31-55名

排名 票數 練習生
31 12 李協 이협 (個人練習生)
32 11 金東彬 김동빈 (MLD Entertainment)
32 11 咸元進 함원진 (STARSHIP)
34 7 王君豪 왕군호 (YG)
34 7 南東鉉 남동현 (THE SOUTH)
34 7 姜敏喜 강민희 (STARSHIP)
34 7 金東玧 김동윤 (Woollim)
34 7 韓基燦 한기찬 (Fantagio)
39 6 Peak 픽 (Chandelier Music)
39 6 朴宣浩 박선호 (Sidus HQ)
41 5 文賢彬 문현빈 (STARSHIP)
42 4 日高真尋 히다카 마히로 (YG)
42 4 金成淵 김성연 (個人練習生)
42 4 洪誠俊 홍성준 (BRANDNEW MUSIC)
42 4 金敏緒 김민서 (Woollim)
42 4 朱昌旭 주창욱 (Woollim)
47 3 朴允率 박윤솔(NEST)
48 2 李沅俊 이원준 (E Entertainment)
48 2 魏子越 위자월 (紅熠文化)
50 2 姜碩華 강석화 (個人練習生)
50 2 崔俊聖 최준성 (Jellyfish)
52 1 李太勝 이태승 (Maroo)
52 1 禹濟元 우제원 (Around US)
52 1 鄭在訓 정재훈 (Around US)
52 1 文俊浩 문준호 (Woollim)

唔小心斬斷咗上面

點解韓妹唔開眼

佢講咩

留名

【連登制作人最討厭的練習生結果】最討厭的1 PICK練習生
感謝339位連登制作人寶貴既一票

排名 票數 練習生
1 179 元奕 원혁(E Entertainment)
2 76 宋亨俊 송형준 (STARSHIP)
3 28 魏子越 위자월 (紅熠文化)
4 13 咸元進 함원진 (STARSHIP)
5 8 李宥珍 이유진 (個人練習生)
6 5 王君豪 왕군호 (YG)
6 5 孫東杓 손동표 (DSP Media)
6 5 韓基燦 한기찬 (Fantagio)
9 3 金東彬 김동빈 (MLD Entertainment)
9 3 金曜漢 김요한 (OUI)
11 2 李沅俊 이원준 (E Entertainment)
═════════════════════════════
12 1 李垠尚 이은상 (BRANDNEW MUSIC)
12 1 李美談 이미담 (AAP.Y)
12 1 車俊昊 차준호 (Woollim)
12 1 金成賢 김성현 (Stone Music Entertainment)
12 1 金施勲 김시훈 (BRANDNEW MUSIC)
12 1 金敏奎 김민규 (Jellyfish)
12 1 南東鉉 남동현 (THE SOUTH)
12 1 南道賢 남도현 (MBK)
12 1 姜賢秀 강현수 (AAP.Y)
12 1 黃允聖 황윤성 (Woollim)
12 1 Peak 픽 (Chandelier Music)
12 1 Tony 토니 (紅熠文化)

me too
睇完曜b喊唔開心

韓妹幾時開眼 ajy幾時比鏡頭
明明牙憲萬能型乜都識

我用電話開post手腳慢

曜b唔好喊我錫翻你好心痛

牙憲呢句講咩

食極都唔肥嘅偉仔留名

應該係：依家咁個節目播得出街㗎咩？

比zico讚完之後
我而家可以係節目入面出現喇可？
大約咁既意思 即係終於有鏡頭

唔係喎睇錯咗 應該係：我依家咁都仲可以上節目咩 先啱

佢仲要自嘲自己move唔到

Lm

帶兔兔憲同男友彬留名

新Po LM

呢首歌叫咩名 好聽喎

我會係節目播出架可？

帶牙圭高清留名

同性宇哥哥一齊笑啦

終於追到live
victon加油

嗚呀心好痛

返埋聽日又放假
用性感上班族西裝友呀性lm

我譯咗兩次都譯錯咗

嘩
AJY你再剪走牙憲你唔撚係人！！

頂 搞到我宜家都好唔開心

lm

ajy唔係人

岩岩追完up10tion蒙面歌王之後發現又爆post

ajy仲要係自己剪呢句出嚟
聽日又剪走牙憲就證明ajy好撚憎牙憲

仆街ajy成日搞到啲仔自信心受創
牙憲又係咁勳b又係咁 好撚仆街

慶祝手作仔終於喺預告擁有姓名

我相信曜b會做好

唔好喊

Move組LM

見一次心痛一次

首歌係unbelievable!
呢排係咁loop victon啲歌

今朝先留完名 再次TOPs&禾真留名

仆街鳥而家俾絲搞到想pick埋琴
pick愈嚟愈多

佢明明成日笑好樂天
點解會喊

頂我到底睇緊乜野

想覆"感謝南韓俾唱K C位出道"但爆post覆唔到

上季已經搞撚死左狗竹 搞到佢無哂自信
今季又係咁

之前都係預告有正片冇
Ajy死全家

以ajy性格係咪又諗住製造討論

佢做咗運動員咁多年心理質素應該會好啲 所以應該冇咁容易喊㗎

啱啱睇預告
係咪代表牙潔 憲 同大耳都穩係move
move組真係踢邊個都唔捨得

救命

牙k潔留名

排名個集預告 佢話斷腳個句都冇出到 垃圾ajy

次撚次都係咁 之前Sakura又係

好大滴眼淚
心痛死姐姐啦

呢個叫unbelievable

：牙虛就話唔需要
：（7人）舞台睇上去好睇啲

唔通個X係入邊組都得我係到諗如果加左個組有全場第一，全部人benefit再加兩倍

可能又要take risk（走位要自己搞）所以牙虛先講話唔洗

利申：9up

舊照富翁手作仔留名

之前播咗咁多其他人嘅故事 播返一次牙憲啦好嘛

LM 曜B係我OP

第一集入場個陣介紹佢地就係播咗呢首

牙潔好開心大家咁愛佢同牙K

各組自己內部討論要唔要個x

曜B唔好喊

哎呀咁要睇多次第一集先 好似miss左好多野
呢度夜晚好旺 搞到我唔捨得瞓

cls anti

洗唔洗咁呀 究竟咩心態

Snoopy留名

Haenami

：唔黎我地team都得

sorry句唔需要係牙姜講

牙虛就唔知贊成啲乜

屌好想快d睇

屌你老母我愈睇預告愈撚驚ajy惡剪宇碩
Ajy你同我醒醒定定，溜粉可以惡剪真係死得

第一張

點解佢咁憎牙憲 有咩得罪佢

帶我壽仔留個名先
睇多佢一陣就一陣

曜b喊都咁靚仔

帶勲b lm
好驚 唔知聽日嗰集會剪成點

HAENAMI

我覺得ajy放呢句同埋上次斷腳嗰句係有心玩佢
啱啱去naver見到牙憲有啲負皮
應該有啲韓妹覺得佢不斷賣慘

隻手好肥

碩仔攬下佢啦 好心痛

完全唔明啲人乜心態

好想幫你擦眼淚

好心痛痴線

牙性留名

我曜b喊啊 你對佢做咗啲咩

睇代表講電話個度係有兩個X? 有兩部電話
仲有如果有一組七個人咪唔公平 個組會多一個人既票 其他組都係6個人

靠j佢啲相過咗一個禮拜
終於到星期五

屌好心痛

好可愛

ajy咪撚搞我啊屌你老母！！！！！！！

話說岩岩抽到肥餅

曜b加油一開頭見到呢張相決定1pick佢

韓妹做乜鳩啊

唔係fans都覺得心疼
所以啲站姐去收memo係正確 雖然睇落去會冇咁壯觀 但總好過俾啲黑粉搞破壞

曜B一滴眼淚又成功虐粉

一出咗新預告大家即刻戰鬥力好強
勁快就推到第5頁

cls佢係真慘而家final見唔見到佢都成問題仲點黑得落手

cls牙憲到底做錯咩 之前話自己應該排名14都俾人批判 係咪食飽飯冇野做 定食泡菜食傻左

準備定紙巾

唔識聽韓文

韓妹幾時先肯開眼藍毛毛咁全能

下 佢邊度賣慘呀
明明就真慘 講兩句都唔得 仲要最後都被ajy cut哂

呢啲唔係賣慘 係真慘
韓妹呀你地要知呢啲慘到底係邊個造成

今日出左十幾塊餅

同埋牙憲好似知道ajy唔鍾意佢所以講嘢有骨
第一次順位發表就話雖然鏡頭唔多 但係多謝國pro投票俾佢
宜家就整句咁嘅嘢

做得好
反正點都唔會鍾意我
同你玩大佢

Ajy死全家

可能係2個x後補，之後又發表一個
唔知點計呢岩岩睇多次，代表話俾佢地再諮詢下d組員

韓妹[b][maroon]OPEN YOUR EYES!!!

韓妹冇腦，人剪佢就信 仆街ajy

新po帶mbk lm

得罪啲講句 韓妹真係好on9
邊有可能分唔到件事係真定比ajy惡剪
仲傻豬豬咁信到十足十 係naver鬧人

睇咗咁多季啲韓妹都唔撚識用腦

牙性個look好清純

佢個句好似係
“盲選既話都可能係入我地隊”
利申唔肯定

有人發現ugi應該轉咗隊長
第二張牙碩後面應該係牙性
仆街搞到我依家擔心埋唔知點剪牙性

新post留名終於星期五等睇聽日直播

Ajy係咪出手搞啲回鍋肉

ajy我屌你老母啊

手作仔換咗衫係咪即係俾人踢咗去mts pg牙虛牙咸仲係藍色衫

ZICO激讚！回鍋肉練習生實力認證

截圖:Mnet

截圖:Mnet

第一下唔係好認得 好陽光嘅Snoopy牙性

ajy心諗班妹豬咁易信人 真係好玩

咁叫賣慘?咁99名嗰個又點呀韓妹 rap埋出嚟喎

睇完上集之後條預告個個best留言都係美人魚
真係邊個有鏡頭就邊個升

ajy仲想做個人就唔好剪走呢幕

leader貼紙唔係喺牙汗到咩

我都覺大機會係勲b
雖然被踢有啲慘 但點都唔夠無故被黑之後被惡剪 之後啲人黑佢惡剪做既衰野 再之後為惡剪道歉又俾人黑多次慘
已經無堅不摧 都唔知可以再失去啲咩

最多係有啲可惜冇左move呢個機會
同埋係佢既自信心被打擊

到第4季都仲係咁相信ajy啲智商呢？
btw ajy正一仆街

安俊英走黃泉路吧

本身係牙性係隊長

屌你老母AJY米撚搞班回鍋肉
冇班回鍋肉你今季邊玩到咁耐

自膠記錯嘢

係啊我發現我撈亂咗思春期以為今次本身係牙碩做隊長+C

死啦本身諗住沖涼瞓 睇完個預告好驚

下個post 標題

眾練習生: 一日!!仲有一日!!就有新一集!!努力多一日!!

屌你老母安俊英

人地集資整燈箱 我地集資搵人打獲ajy先得亂9咁搞我啲仔

再係咁我寧願全部回鍋肉唔好入 自己出團算

一開始佢好有自信心 成日笑笑口
到而家我隔住個mon都feel到佢好負 好冇自信
明明佢係一個好leader 成日幫人 但都要比ajy惡剪
ajy我求下你 唔好再搞勲b

你地越講越不安

有pick其他仔仔都係咁講
如果係咁一定屌打硬AJY出個團

唔明勲b做錯啲乜 明眼人睇都知佢係想幫成組跳好隻舞 後尾同咸主動和好返啦仲要搞到勲b say sorry明明都冇做錯 死人ajy剪到混淆視聽 仆街死咗佢啦ajy

屌好想死
又驚勲b俾人踢出去，又驚牙性唔知點俾人惡剪，牙憲又咁撚慘

完全訓唔到

大家點解推post推得特別快？
係因為責任感定係愛？

太嬲嬲 要睇返可愛版先得

牙憲之前mixnine已經又係俾人cut鏡頭
嚟到pdx101 又係咁

勳B真係冇做錯啲咩 錯嘅係ajy
摧殘左幾多好孩子

睇teaser發現仲有第三部手機一閃而過但係冇開機冇畫面唔知想點可能真係好似小道咁講有六個x位

多謝絲打

有人話可能打曬俾30個

佢好心將隻舞編到個個都有機會做c 但最後又係比人插
到底點解要搞一個咁善良既人其他性格差個啲eg油赫就可以係到搏同情
雖然唔係1pick藍毛毛 但睇住佢啲排名一直跌 我都好心痛
希望藍毛毛出到道啦

佢應該入咗tony炮灰組？
我記得tony著粉紅色
寧願自爆都唔肯俾鏡頭tony?!
btw今次終於有咪

屌同有彬返去帶團算

出唔到既話 返bnm應該要等好耐
韓妹 open your eyes

樂觀諗
預告冇tony啫係tony有機會有鏡頭？
呢幾集佢鏡頭小得可憐

但係依家佢地可以自己揀加唔加人wo

訓先啦大家早抖希望快啲到聽日10點

返bnm等出道既期間好驚佢會亂諗野 搞到成個人更加冇自信

tony有鏡頭架 不過被惡剪

應該係x位候補？但唔知第三部手機係做乜

我已經寄望緊bnm會搞下啲限定計劃or活動比勳b牙晶佢地話曬紅毛毛都大機會喺pd出道 要等佢真係有排

咁又係通常預告多正片就會冇晒
嗰組得返tony一個想佢做c

明明佢又冇做錯
而家睇返go get her個舞台都眼濕濕

呀曹留名+say good night

勳b都做左三年練習生啦

其實佢好彩嘅就入左英文個團
唔洗黎404受咁多苦

一個預告搞到大家都咁多野諗
安俊英快啲走黃泉路

其實tony好慘 明明把聲勁好聽 但次次都唱得個一兩句 又爭唔到c

有無人睇produce唔係為咗睇班參賽者
而係睇班導師

但係我覺得勳b定位上其實唔太適合AB6IX
其實睇實力 外貌勳b應該都唔會輸蝕
我估冇人預計到佢係pdx101條路
可以難行得咁交關

唔該佢搞埋今季好收手
米撚再搞505再禍害下一班仔仔囡囡

好想快啲到10點

早抖啦咁多位起身又要繼續追po

今季收視都創新低啦 咁快再搞女團無日本妹可以

Tony nice撚到...
有求必應 叫親佢都一定應你
叫佢做咩就做咩
又個個鏡頭逐個逐個望
又逐個fans名記低

真 ab6ix要vocal
雄仔的確適合 而且雄仔都做左6年練習生

其實上位圈缺dance 好似得牙喊係dance
唔講牙勲 牙汗牙琴都唔上唔落 初c都唔係出道圈（我粗略做個分析）乜勲b一啲利用價值都冇咩
希望即使出唔到道都可以出人頭地啦

真係好鍾意佢 又肯努力 唱歌又好聽
好希望佢入到團 成功進入我2 pick

要求佢撤回le個諗法唔係要暫緩咁簡單

Ajy搞到啲仔個個心力交瘁又傷晒咁 賠醫藥費呀還返個開朗活潑嘅藍毛毛牙憲曜b比我哋

其實tony a跌f
佢唔係沮喪 反而係感激至少唔係x
嗰度我覺得好好
係韓文差啲姐 同埋個樣好似愈來愈靚仔

睇片佢韓文都進步左好多 基本溝通背歌詞都冇問題
係有時唔明啲字要解釋下
希望AJY理解到佢如果想要隊進軍世界既男團
勁既英文擔當係唔少得

大家樂觀啲諗！
Ajy放落預告嘅野好多時都係假或者唔放正片
好似之前預告剪曜b實力唔好但正片跟本冇呢回事
所以又未必去到最差情況

我曜

都唔辣嘅
一啲都唔辣......
彬: 我聞到辣味喎ching
睇我笑到咁就知唔辣啦.....

死仆街ajy你還返個咁可愛嘅牙憲俾我呀

我原本都以為係
但dance position真係放左勳b果段
仲要剪到勳b咁 我真係
ajy幾時可以死

下年又繼續搞真係韓國人生仔生得多都生唔切

諗起聽日睇唔睇直播，應該全集都聽唔明索性留返驚喜等中字

想做海南米

要返工返學嘅就好去訓啦

一齊J

唔小心訓著已經新post
帶haenami招牌動作牙碩同藍色偉仔留名

我原本以為ajy會放埋練歌房但都冇放到
錯失牙餅最多鏡頭嘅一次
話說回來ajy真係好撚鐘意比假鏡頭同溜粉
所以樂觀啲等到10點先啦ching

咩事呀咁都有負皮

勳b啊姐姐我準備喊死啦

已經擺好兩卷廁紙喺電腦前面

我早排睇曬咁濟 生肉照殺
其實剩係聽得明四成

曜b我唔擔心呀 可能係表現得太好感動落淚呢 睇隔離牙碩咁淡定
但牙憲就好驚ajy cut走

明明之前勳b係勁陽光 宜家就因為仆街ajy搞到冇哂笑容
心痛死 同牙咸嗰段剪到咁樣 d韓妹又照單全收
可唔可以放過我勳b

一切都係ajy既錯

猜猜我是誰

求翻譯
啲蛋蛋圖實在太可愛喇

確定咗唔關偉事 有人反碩
做咩唔鐘意牙碩呀

會唔會係因為隔得太開太長?

ajy你幾時死

可能係 我reply 都del咗好耐

當然有啦我呢啲死忠姐飯

送多張過你 可愛die

救命 憲b啲字好醜
仲衰過小朋友

保持神秘感吖嘛 一秒開估邊好玩

如果冇實力又係咁話自己冇鏡頭就抵比人話賣慘
宜家係一個全能嘅人比人cut曬鏡頭呀係真係好撚慘
如果ajy將個句剪落預告 正片又唔放牙憲真係擺到明玩鳩佢
安俊英唔好再恰牙憲呀屌你老母

Save左唔該曬

宇碩嬲嬲豬

練歌房你係指呢個？

呢個前面有人po過未？

頌有我施勳b
之前又話佢係move其中一個c
應該唔會踢佢掛

大家一齊睇定位係主場嘅牙憲跳舞啦
真係好癲
(拖地先)

wtf 女孩子們 乜係事主係女黎
唔會係求愛不遂嗰啲掛

離題講句大耳仔齊短陰好cute
究竟幾時公司先有回應

牙喊自己係d memo上面加左幾筆

睇澄清都唔及睇造謠既人多
公司幾時死出嚟呀

呢個真係睇到好尷尬
牙憲啲演技

佢好似每一秒都忍緊笑咁

我真係好鐘意啲人好認真咁做啲好低能既野

真係黎搞笑嘅
另一條鳩片

期待啊餅dear101張speacial photo

會唔會有中字資源

自膠 唔小心打多咗個a

見到呢張笑左 仲要加埋佢執未訓醒既呆毛

一出個bgm已經笑死
我睇咗啲咩

喺twitter見到人地500分先有嘅special photo
再睇翻我原來得10幾分
日日投真係好有毅力 個網成日都load得好慢

我都想 完全唔知佢up乜

想知插小朋友啲咩
有咩位可以畀韓妹插

我都覺得呢條係經典
笑到仆街

好QQ 好似個d呀媽比好多零用錢小息鐘聲一響即刻跑去小息部係咁買零食雞翼既肥仔

我都覺得佢好似我地身邊會見到嘅肥仔同學

幾qq

cls但佢地係咪講緊普通話 定我聽錯

好想幫佢梳頭

唔知佢地up乜可能係

牙彬speak English very well
我地可以學到刨冰嘅英文
佢地仲要太平山頂都畏高

最新個cam都有呆毛

哎呀copy錯

屌 好柒

今晚又俾人拉

我地一人一邊手扣啦

點解可以驚成咁

一人一邊扣佢???

手好大

嘩 好色 ，為左保護南小朋友今次我真係要大義滅親舉報你

你幾時變得咁正氣

想話佢隻手都真係幾靚鋼琴手黎

第一張諗番起佢under nineteen個中分

有錢唔洗做家務肯定靚

我produce正經sir

南小朋友隻手好靚

手嗰張已經可以拉你

我見到個封面已經笑緊

又怕蟲又怕高又怕鬼
請注意哀號式尖叫
(呢個有字幕㗎)

好心安俊英就轉下模式啦 唔想再睇惡剪嘈交，剪返多d友情互動我地睇下 好似up10兩個係到互窒咁都好好笑

痴線 你兩個結婚啦

佢識咁剪就唔係佢啦
淨係識惡剪

你好野

係 想睇佢地玩

上次排名唔記得宇碩講完咩 呀偉講左句佢係真心唔係講笑架 笑到我

見到香港好親切
牙憲搭纜車個刻開始塊面已經青哂

Ajy咁惡剪唔悶嘅咩 佢唔悶觀眾都睇到悶啦 好心佢檢討下點解今次收視咁差

嗱呢度唔講cp㗎
係好兄弟感情好
cls好sweet

一時唔記得

仲有牙偉勁緊張 話點解仲未叫到佢， 宇碩話 可能你比人淘汰左呢笑到仆街

佢唔會知係自己問題㗎啦 佢一定覺得自己做得好好 只係班仔自己資質差冇潛質圈唔到飯（賴地硬 ）
醒未呀ajy

佢兩個真係笑到我仆街 呢啲默契真係做咗多年隊友先做到

嘩 睇到都覺得好尷尬

大陸仔人緣好似幾好

真心唔想次次都係睇人嬲交 之後仲要 嘩 好熱血呀我地終於做到啦！ 有冇d warm d嘅片段睇下 成班仔開開心心好團結咁嘅氣氛個舞台都特別有feel
除非真係個隊員好似（唔想講）咁黑人憎啦 惡剪應該冇人反對

好似呢類鏡頭就咁正正常常唔洗特別剪接咁播咪幾好 係都要惡剪 次次都zoom住佢地冇咩表情嘅樣再配嗰個專屬風聲effect有冇人知我講緊咩

本來今日出咗去玩咗成日應該好開心
依家俾個預告咁搞法 真係一日既心情就係咁破壞咗

唔否認今年班人實力冇第二季咁好 但ajy剪得衰冇得抵賴
集集啲劇本嚟嚟去去都係嗰啲
某某無自信>(想做C)>做得唔好>俾導師鬧>努力練習>做得好（加插後台練習生wow同拍手reaction)
一係就俾導師鬧>換center

8集裡面得上一集係稍為好睇少少

睇到好眼瞓呢啲橋段 真係唔係講笑好似move組嗰啲一齊笑下一齊玩下咁咪幾好

（唔想講） 個啲唔係惡剪 係真性情

腦裡面即刻有牙潔嫌棄樣

唔知有冇記錯 我諗起上一季初評級有一個表演 表演完之後整咗個靜音嘅畫面 係靜咗勁耐差啲以為自己壞機

其實佢跟返真實情況剪可能冇咁攰 下下都拼埋啲假野咁播 我幫你慳緊工夫咋ajy

係咪表演咩摩天輪嗰隊日本妹

唔記得咩表演但記得應該係㗎妹

啱啱開neway個app諗住睇下有冇金在奐唱
點知比我搵到gay彬同啊嘈

又諗起曹婦個高音

今晚咁夜都咁多人mon po既
睇仔睇到唔捨得訓
未眼訓

Cap得麻麻地

好似係完左之後輪流影住班表演完嘅日本妹 坐喺上面嘅日本妹 韓國人 再帶番去班導師度 成十幾秒冇聲

原來呢到咁多時差黨

重新黎過
零晨三點都未訓睇仔
時差黨

我都追完啦！
雖然覺得悶悶地仲未影得晒佢哋啲名

Cool 呢～～～～～

[member] 韓妹 [member]

啱啱睇完victon之前嘅weekly idol 原來牙餅咁後生就有金牙

佢對啲飯好好作文咁呀大佬

牙偉性格真係好可愛，完全係童心未泯

佢真係好得意咁都比佢作到篇遊記 仲要咁認真 Disney fan認證

好痴線

睇細圖以為係曱甴 嚇撚死我

頂

偉仔入咗幾多錢整呢啲到底

我近排不斷推牙偉同gay彬既野俾我個fd睇
然後佢真係入咗坑
依家仲要send返啲搞笑片同相俾我睇
佢本身剩係pick曜b 但俾我咁推法一次過就pick咗幾個

起碼500

偉仔真係好cutecute

你個標題仲要係好痴線
嚇死我 以為牙偉收集曱甴仲要排到咁整齊

偉仔點會儲昆蟲
佢淨係中意儲disney週邊

諗諗下唔對路就知自己睇錯

終於有！！！！！！！！

咸左

好正

冇對比就冇傷害秒殺牙咸⋯⋯

可以拎嚟做wallpaper

消失左幾個鐘就新post 10幾頁

留個名去訓覺了～ 聽日返早

Save咗thx ching

呢張影到佢個嘴好厚

有油赫隱藏圖未

佢呢個樣真係好好笑

分分鐘佢塊面反光 啲staff影佢唔到
一開閃光燈張相就會咁:

憲b係404出唔到道姐姐都會繼續中意你

可唔可以唔好再比機會（唔想講）係我視線出現

或者佢可以改名叫唔想睇

偉仔好似ryan(嗰隻獅子)

牙偉早抖

已死

我都想拍

好得意呀一開始就用呢張相咪可以高排名啲 可愛咁多

牙彬隱藏版

想錫!!!!

有冇隱藏版marimong先

幫琴仔泰仔大耳仔都留返個名先

私人送張俾你

細細粒咁

係呢個啊
明明段片有咁多highlight嘅野都唔播

早晨
帶我牙偉宇碩lm

move C 係曹同埋白真啊

下? 點儲分ga?
日日送左禮物俾曹咋...

開心大發現
baby ride 好聽喎 勁夏天feel

早晨

佢個窿特別高

又要出呢張

等BNM四寶同大家講聲早晨

大家早晨

save save save

早晨啊大家

已經set左做wallpaper
btw 勳b個樣好蠢好得意 成個頭塞入個窿

佢個窿好似細啲嘅

有幾個都影到好似個頭卡住咗咁

我覺得呢張冇咩嘢

鍾意個窿大概係紅毛毛嘅size
藍毛毛隻手zip得好辛苦咁

可能佢頭大

我早牌計過 日日努力都唔會夠
要一開波就日日做先得

想要牙晶嘅special photo
雖然實唔靚仔

慘我睇佢樣我會覺得佢頭細
不過諗番起啊天空之城個頭超細真係睇唔出

石蔭絲post咗啊

睇完之前話佢似張東民就返唔到轉頭

傻仔

試下換個角度，似天空之城宇宙係咪好啲呢？

唔肯定有人post咗未，照post先

美談
有仙氣

呢隻紫色真係好襯佢

你日日有送可能個分都高
有一頁叫My Page嘅嘢可以睇到自己有幾分
d人有500應該真係一開始就日日有投

笑死我 可能啲staff要戴定太陽鏡驚反光

吳廣得 吳好緹

我得廿分

喺twitter見到喇

誠俊靚左喎呢度

save 曬
勁啱做wallpaper

好似未有人po過壽仔
白色好襯佢

其實我覺得誠俊唱得幾好

朱溫流好似跌左野落街咁望住

好似唔小心高空擲物咁
尋日個dear101我家姐玩咗好多次都無出過朱溫流我同佢講完我係咁中之後佢先中咗一次

講開走去玩多三次，又中咗兩次牙朱

有repo話佢attention組裡面算唱得最好
其實誠俊都係叻仔 又係衰在有rumor

呢個先好笑

少左呢張

佢真係好似doremi隻野
但點解ajy成日好似想做鳩牙咸咁
曜b嘟嘴 又要cut咸嘟嘴出黎
曜b用紫色 咸又要用紫

怪唔知得教得咁熟手

偉仔上次可以教到成班無鬥心既小雞仔生無忘詞咁完整rap出來已經好叻

成件事好warm

其實我完全想像唔到點樣喺一個禮拜做齊咁多嘢
寫rap編舞教rap教舞 痴線淨係要全部人rap啱拍子已經可以搞幾日

張張都咁靚 揀唔到用邊個做wallpaper 呀
whatsapp一個 lock screen home screen 各一

好耐之前有絲提出過牙潔牙K 九宮格遊戲
請搵出圖中真正嘅牙潔

頂 最尾個張笑死

呢個好似花絮咁 唔係節目入面播架
應該要等運動會先有野睇
不過今年cut咗dance battle

第五張制服誘惑

呢幾日不停追post爆晒data 今晚要課金睇直播

5 牙K個樣咁唔衝動嘅 好唔襯套制服喎

笑死

想問下第8張係邊個
又唔似牙潔又唔似牙k既

你估下

快樂出遊

目的地:唔係Disney

岩岩訓醒實係要load下

牙潔dear101特別相 好man

CLS搵哂成個Twitter都搵唔到le張特別版

好立體

屌笑撚死

我想等海南sss起身做呢個挑戰

佢好似一粒莓
好可愛

今晚會唔會有live睇到？

joox有

呢張要1000分先有

我指concept ,時間上會唔會有一場live睇到

噢 冇啊

諗住講第五張啦
屌 一望笑死我

支持佢C位出道

我都係 以為邊個咁變態將啲曱甴壓到扁曬仲排到咁整齊

1,3,5,8都係牙潔, 我不是機械人

冇啊 聽日先公演

點解我覺得1同3都係呀潔黎定係真係唔止一張呀潔

唔係30號先錄咩

癡線 我唔玩啦

G持op 牙k了

係增肥前既牙潔

明明佢塊面好似好大

牙潔黎加呢個

同埋...
牙偉嘅攝影技術
咁都手震到

唔止一張架

喺度4嗰張我啱啱起身就睇到然後笑到清醒咗1 3 5 8係牙潔差啲比2同9呃到

1 3 5 8？？

牙潔同強國女fans合照
好葡萄

但係句嘢係話驚自己搞差咗舞台喎

痴線塊臉勁軟 我都好想篤佢酒笠

我屌

牙憲幾時整返呢個頭

呢張好cute 個樣好幸福

發覺曜b一練舞就瘦左好多 係咪之前水腫

俊英剪輯下講嘅野未必match 個畫面

ajy最叻移花接木

我以為聽日30號

掛住白真

好想要呀
LOG ON 得隻公仔

牙性向日葵

安俊英縮返入去你老母個閪到

藍毛毛好慘

但唔會捨得食

有冇圖可以睇

要搵搵先，冇save

呢段真係好好笑
特別係啊咸叫啊潔請小朋友食肉個到
啊潔：哪有錢

公開處刑

南小朋友個顫抖
家境黎講南小朋友應該可以請牙潔食肉食成世

搵唔番原post分分鐘del埋，第一集之前見到，嗰陣仲心諗點解呢條友咁多事發生

好鍾意睇佢兩個互串

想睇牙潔着制服

見張gif練果時係中間以為係佢添
好想快啲到今晚

牙熙 Tmi
推主說熙熙策劃了runway時和允聖的wave

他原本想和允聖一起做hidden box的遊戲，所以當他沒能如願的時候他很生氣
熙熙和敏圭、允聖最親
熙熙在02line里和垠尚最親（不包括亨俊）
熙熙說了很多關於武林和bnm練習生的事情，他看起來和他們關係很好
熙熙和李洗賑關係也很好，因為他收到了李洗賑送的藍色娃娃，走到哪裡都帶著它
cr.별배살려

牙潔: oh sexy hae?

thanks 已save

新一日又要祝牙餅身體健康

呢個樣真係好乖 想偶遇

點解佢戴到個髮帶咁好笑

8個張真係諗咗一諗

牙虛喺後面成隻鬼咁得半塊面都好虛

仲未合宿咩???
星期日公演borrr

搵Tony教下佢啦

牙車嘅背後靈

牙車係牙虛條片到又係突然間伸左個頭出黎
佢地係咪夾埋

好得意啊佢地兩個

諗起呢個

頂
頭髮受傷

連101造型師都唔like牙憲
次次舞台個頭都冇其他人咁靚

家下食飯嗰度播緊 Finesse
諗起距地跳舞

笑到我

Royal A合輯

距呢啲相幾好睇
上集影距做主唱俾導師讚開心笑嗰度嚇親我

佢個髮帶有咩用

次次都整到佢冬菇頭咁

牙虛條禮物片隻手係咁震

盒禮物太重
手臂虛弱無力

29日？

即係聽日？ 預知夢

三角底褲

sor 我未瞓醒 28！

新人lm
今季回窩肉好鬼正
但覺得ajy本身唔想捧佢地

戴完啲陰仲喺到

佢上集有個口音好搞笑 同海南b講話一聽就知係偉仔把聲 果然係佢個仔嗰到

牙朱呢張條頭髮仔好cute

點解公司咁耐都仲係潛緊水?????

笑死大家好痴線好好笑

究竟係咩居心？
大耳仔已經唔係會入到直播嘅排名

dear連登101

佢個負皮係咪會贏俊英

尋日朋友玩dear101出到牙𤋮
佢即刻對佢好有興趣

啱啱訓醒 掉左個鬧鐘落街.jpg

原來呢個matching真係有用

我都係諗起呢幅痴線好好笑

佢件衫同曜b嗰件好似
好正呀著到咁透好靚仔

一個你當10蚊左右整咗48個即係大約480蚊港紙

404虛弱c位

其實佢啲紙係咪循環再用牙性同牙K張紙爛嘅位一模一樣

交足戲

應該會好奇吓點解會出呢粒仔

twitter成日都係咁 不過你set翻顯示敏感內容就可以睇到

應該真係同一張紙東彬呀

啲anti有冇腦韓國人用微信本身好嬲見到呢句真係忍唔到笑

長預告來了

漏咗張喎

好呆好可愛

返緊工我都好想開聲睇預告
繼續睇下gif先

除左（唔講得）之外 邊個都ok

明洞行過見到

希望今晚唔會睇到咁嘅樣
比返牙憲啲鏡頭我

who

牙咸都唔認得

呢幾日係地鐵見到既燈牌
今晚終於有得睇直播

今晚ajy再cut牙憲即係明恰佢
我立刻詛咒ajy

幫你洗眼

404好似真係無咩合宿時間咁，成日見佢地係街周圍走

真係人靠衣裝
韓國打扮一流
呢個look幾正
想戀愛了

牙圭無人能及

睇預告韓哥又有番貼紙
邊個做都好啦 唔好惡剪就得
韓哥同牙汗都鍾意

姐姐戀愛了

要詛咒埋造型師先得
呢個菇頭係想點

請問咩站我都想去

終於睇得出tony好高

首爾站b7三連加偉仔

COEX個站最多
絲打你影d應援都好靚

唔該晒巴

名係3隻字
白真

即係最後有4個X復活？

唔敢再信安俊英D預告

候補黎但咁樣好殘忍，都已經俾人foul左一次，又再俾人foul空歡喜一場

我覺得菇頭都好可愛wo

重要打俾距話距知你唔係

呀性頭髮短左好睇左
(個隊長貼紙仲係到)

wtf⋯⋯ajy落地獄啦

記得見佢上一集聽到仲有機會復活個震奮樣

我又打曬冷震 覺得距好慘

振*

一諗到另外3個強顏歡笑個樣就好心痛

完美演繹：

呢兩張應該就係上面有絲打偶遇到話佢嚇到成舊雞咁個日

concept評價的benefit：
各組的第一名將獲得本人現場所得票數的500倍
整體第一名的team將追加獲得20萬票
但這20萬票在team內 不是平均分配的
這個team里的第一名將獲得10萬票
剩下的成員各獲得2萬票

今次2p投票得一星期票池更少 咁d福利票咪更大影響

其實ajy咁做係想固定上位圈定點
佢整咁多福利票出嚟真係諗唔明佢想點

想俾啲人儲票做x?

咦佢同比卡起又幾似樣
一樣咁可愛

02年185
但唔知點解佢係同其他人一齊企先覺得高
平時睇又唔似

因為隔離個三個太矮

哎啊琴仔真係好qq

頂帽同布丁狗個頭一樣

而家我既pick 得白真走左
你可唔可以返黎

偉仔都有做過model嘅時候㗎

見住佢認真個樣好想笑

我都係
仲要最近先pick佢

佢個樣成日都係認真地派膠

同光豬一樣做d乜都想笑

想買隻公仔

又黎

第一張好得意

最尾個張

好好笑 點解咁得意

成日蝦牙憲嘅身高
不過我覺得佢細細粒都好可愛

牙憲一米八！

琴b

ajy 搞到d benefit 佔咁大factor
但放入去睇公演得兩千人...
咁真係超唔公平
果兩千人決定晒邊廿個人入決賽?!?!?!
你話2p 投返兩三個禮拜就話姐

唔知po過未
牙餅親哥 全家係全洲著住呢件衫做宣傳
牙餅家好sweet呀

牙餅哥個fb icon同cover都係雞餅仔
好QQ

我係咁馬拉松式j 呀餅啲直拍
佢真係笑得好甜 我戀愛了

啲雞仔圖好可愛！

佢就算唔笑都有酒粒 好sweet好得意

狗係汪汪叫 雞係咯咯叫 豬係咕嚕叫 雞仔係餅燦餅燦叫

好得意呀！！係飯整定係佢呀哥整架？

唱情歌既餅
一開頭仲要偷偷地甜笑個下

以後都唔知點睇白真.... 佢間公司
yury都話可以繼續做model

憲b呀 其實你唔曲腳都唔會遮住後面嘅人....

fan art！仲有幾張

牙偉扶得好自然

原來ssg同mts都係sm編舞老師編

好似樣

我都想要件雞餅仔衫添 扣埋隻marimong

攞個圖自己去印tee先

都幾多 現場100票 一位 500倍
50000票喎 咁好彩 隊福利票攞埋
可能就係20-21位之差

如果有仔咁諗而又好單純咁講出黎
考慮到呢個黎踢人
會唔會就係ajy惡剪嘅材料喇

無論pick咩人 大家最大嘅心願都只係唔好惡剪佢地
好卑微

白間正過櫻花好多
side to side

咁係佢唔識做人喇
如果你個pick人氣冇咁高 又被個高位練習生咁樣講
我諗fans一定唔高興 路人觀感都唔好

雖然係現實 但有時好多野唔應該講出口

我驚距地有時只係講笑嘅野 被剪左入去
啲韓妹都會亂入位黑距地

曜b牙碩同組係咪贏緊

怕韓妹又玩牽制

仲有2個鐘咋！

今次投一個人點牽制

啱啱見到有人掛住marimong
點解人地會有嘅係咪假嘢

我見到大陸有人copy

可能之前買？

樂華個俞聖俊又幾靚仔喎

個陣天空之城揀歌剪咗幾個人出嚟話唔太想佢入組
驚到我呢 一陣又被人黑

唔係有得投最鍾意個組同最鍾意個個咩

但之前幾季都唔係人氣高就贏

之前現場啲人講到牙憲believer好爆我仲滿懷希望
第四都算 冇諗過排名會跌到22
集集換嚟嘅都係傷心
唔知今集會係點呢

不過無論點都會支持你

無印象佢出現過

真人仲靚仔過張相..

啲金(?)牙 好可愛

間應援cafe周圍都係雞仔 仲要真係有雞仔餅食

好想去影下相

真定假架我覺得係假

其實佢地兩個都穩入架啦
不過私心想睇曜B係決賽企中間跳X1-MA

呢排睇多次hidden box發現左好多未見過既靚仔

邊組架 好靚仔

油赫你都話靚仔啦

同天空之城一組
不過佢個時髮型柒左小小

嬌俏偉仔

唔差only 中上樣

咁用陳呢 係你眼中係咪正常中等樣

唔知今季啲concept舞台有冇2倍速睇

佢個中毒紫色假髮係敗筆

上季Rumor睇見都覺得攰

偉仔要做變身魔法少女

唔睇人品真係ok架
佢個笑容好治癒

202 303都有
冇理由冇既

你係家姐本人定細佬

(殘體慎入)
好可愛呀 呀性佢比人話無敵性感然後佢撒嬌否認

牙性真係無時無刻都喺度呻吟緊咁

Sexy又得可愛又得
vocal又得rap又得
想點

屌我分唔到你認真定假膠

對腳仔踢下踢下咁

仲有呢段！佢係被下面冇著褲
想入非非

點解佢做咩都咁19禁

琴晚睇咗好多次

仲有一個鐘咋

大家呢個moment係咪食緊飯

佢擺明真 話油赫幾型都一定係真心

啱啱食完!上泥post下fanart

曜b張張相都同一個pose

仲等緊飯 就黎餓死

明明啲自拍唔係咁

希望佢自拍功力無退步到 如果唔係我擔心小卡張張一樣

想睇未淘汰前嘅分組練習片
白真move centre
牙晶pretty girl主唱

我都未食得

啲片俾ajy食咗
舊年都仲有

推下牙潔先
驚大家睇得太多牙k 唔記得咗真牙潔

睇個樣今季應該冇

用美談推一推
希望佢係X

我一開始唔係幾get點解距排名咁接近出道組
睇完距塊燈牌之後明白我get唔get其實從來都唔重要

距同曜b咁friend 睇睇下有幾有星味 希望距concept再表現到多啲俾大家睇

上個post好似一直得牙K，中途先有人post牙潔

呢幾張又無咁低配

大耳仔同學澄清

琴b集氣

推

公司完全冇反應....

垃圾SOURCE MUSIC係咪要到大耳入唔到決賽先出來

張gif真係勁得意 勁似bb

琴B 一定要入到直播呀

但有時又

希望入到決賽其實想出道

個反差好吸引

仲有半個鐘！快推快推

仲有半個鐘

好想睇佢個隱藏camera

笑到仆街

一陣又等到搭三先有得睇

其實牙潔嚟咗香港做演員，牙K去咗韓國參404

推呀

屌
安俊英走黃泉路吧

我都想出道 可唔可以奢望下

牙虛搽lip gloss

呀虛第一張個樣虛到

半個鐘

白真

初c呢個樣好得意

係咪間接kiss左

今日見到條片先知佢地兩個原來熟

牙車牙虛同洗賑三個人好熟
之前睇表演佢地三個手搭住手
96,00,02年，但冇年齡障礙

！係喎 牙虛坐後排 醒唔起

嗰兩枝白色嘢震到

又幾靚仔

好似有啲似希大

雖然好得意，不過佢可唔可以永遠keep住上一集嘅髮型

眼大+深眼皮

用自己玩Dear 01出到嘅牙性推推

成日覺得佢面有D腫

仲未返到屋企 好驚趕唔到直播

高配希大

笑咗我好耐

佢最後個笑好似講緊：哈哈哈唔識跳啊是但跳啦

我嚟吸負皮我覺得牙咸動態好樣咗

佢跳到勁有自信

真安選

唔gur佢screen time多過牙憲

又好似係 我成日覺得佢好滄桑

擋住咗半個鼻大半個口

我覺得冇睇過嘅大家都應該去睇下佢個段 真係好開心

男友照推

咁睇還可以

佢真係好有自信架不過我覺得佢之後幾集嗰樣好似好慘好傷心咁本身好有自信

不過佢應該出唔到道

好正
實力f 表情a

今日偶遇條片好qq

去B站睇左佢同其他人個對比